侵支持者Lin Wood 引述消息暗指 彭斯副總統戀童

內容大概係話彭斯內心其實係好邪惡
會利用d 13 14 歲既男童黎滿足自己慾望

估唔到彭斯都係deep state

屌你up乜都得啦 冇成本鳩up

睇完相

我信了

唔通所有做過副總統既都鐘玩幻幻

因為handover 時會認識對方

Lin Wood 係出名既侵侵支持者
佢出完句tweet 佢個account 就比Twitter 封鳩左

Deep state 又逼害

就黎講到全個美國都反浸,都係變態佬

PIZZA GATE!!!

直係9 up 唔洗本如果純講道德水平 Mike pence 根本係全共和黨典範

連登時事台巴打成日都quote 佢
非常接近權力核心

兒登仔

之前見佢咁正氣
完全唔似

明顯為左自己政治前途而放棄支持侵侵

LIN WOOD係蓮登好多人中意 因為夠忠心

唔理啦
佢地Anyone but Trump
左膠要天真左咪由佢地囉

人不可以貌相
你睇佢最後階毁出賣我侵就知啦

所以佢講野一定要相信
佢係極度接近trump 團隊

佢係喬州提出訴訟要求查假票

你老味人地最後關頭抵受壓力
守護憲法你就話佢為自己前途
跟撚過侵仲有咩前途可言
佢真係諗自己就老閪都保皇做多四年先啦

冇得玩幻幻啦

好正 邊個同自己唔同意見就唱衰人
真係好似老毛時既紅衛兵 希望侵侵同老毛一樣 反cup成功
內亂返幾年

之前有巴打話佢鬼鬼地
我而家信啦

引佢落搭 之後影相

拜登有得玩咪得

China Joe 玩幻女
Deep state 彭斯玩幻仔

彭斯都比你地人格謀殺

On9

Lin Wood 絕對信得過
佢之前講既野都中九成

笑撚死
鳩噏真係當秘笈

侵都幾難東山再起 跳船有咩出奇

如果之前個皮條富商係假死的話。

副總統係不嬲冇權否決選舉人票架on9
成班連美國憲法都冇睇過就跟班盲毛起哄
香港人都算 連美國人都係咁

有圖有真相

咁含侵力平時啲鳩up係咩？

彭斯都唔會玩到咁出面
平時都要扮下正經

屌，人地一跟程序做野唔跟侵就即刻話人係戀童，做咗幾年都無爆過，一唔啱心水就話戀童

比twitter ban 左

太遲la所有野都，侵太撚溫柔

美國人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

又9up

啫係冇證據啦

唔係一早已經俾人爆咗佢有戀童癖？上youtube有片有證據，睇到我想嘔

fb, ig, twitter都係幫biden

愛侵力個世界圍住侵轉
而以為侵個世界圍住自己轉

對腳好正

咁又唔一定 即係我唔係話彭斯係
不過你諗下deep state點樣可以令到人唔叛變 或者一叛變就有野令佢身敗名裂 講既野冇人信?
除左錢之外咪就係罪證
分分鍾你入局第一步就係帶你去屌細路女/仔 個閪/屎眼
投名狀黎

你班柒頭之前又話人哋個樣好正氣

好凸

樓主玩捧殺，咪同佢膠

Wtf?

之前一面倒話佢絕世好男人
一轉駄呢啲消息多撚到

喂，屌你老母
你智商有無30呀
根據消息你都老母同你老母啲客群交生出嚟架

咪撚推佢post

仲講lin wood

乜你咁話Lin Wood 呀
人地話曬都係trump 支持者

樓主講完之後係度自言自語

唔通彭斯真係搞幻幻

Deep state 發功

支共收買美國社交媒體

憲法寫明係COUNT the elector votes, 唔係approve, 唔係confirm.

連登仔意思應該係叫佢call保安趕曬班民主黨出去，之後直接宣布話點算完係侵勝

or宣布所以民主黨選舉人票無效，唔計算之類

或者學港共咁拉哂民主黨議員好冇

講左好耐啦，軍管，捉曬民主黨班賣國賊上斷頭台

CLS

蕭生日日loop

Google即派gay ads

PUSH

咁咪即係冇否決權囉
你入錢落夾萬度唔通個夾萬會彈翻比你咩

彭斯疑似戀童 爆料人Tory Smith爆料後 被殺

Tory smith

終於發覺trump 同佢啲支持者好鍾意鳩噏
尋日就係因為佢哋成日鳩噏導致有四個人死咗

侵囝最錯係信佢身邊班黃綠軍師

Pence, Pompeo, Pottinger 都係忠心有能力，如果聽佢地講，前幾年認真全力打共匪，唔好理DＥＡＬ，就唔會選戰比共匪借戀童登反CＵＰ自己。

明知武漢肺炎攪唔掂，就全力授權比 Fauci 處理，至少有問題，都可以賴落佢身上，唔駛自己受晒。就算ＷＨＯ係仆街，都唔應該直接反面，要留返嚟做國民箭靶。（其他國家唔知WＨＯ仆街咩，不過大家先前信晒上錯賊船，就繼續死硬支持，以免自己成為箭靶）

選戰策略太集中搖擺洲份。佢諗到，對家更加會諗到，結果比對家出術就KＯ自己。政治問題，最差做法係擺上法庭解決。自己棋差一著，只可以認輸，寧願保留實力，等下次可以東山再起（參考六十年代尼克遜ＣＡＳＥ）。

侵囝性格，係一個好好生意人，不過真係唔識政治陰險，結果比隻老政客ＫＯ

全部都係獨裁者手段

唔明點解已經有晒証據外國介入選舉
直情可以告叛國罪都唔做野
好信唔信信Giuliani行法律戰
明明法院已經淪陷

係啦係啦cctoy 最正氣啦

同意，貿易談判拖好耐時間，作用亦唔大

真，成個鬼佬樣出晒黎

因為一啲證據都冇
睇少啲連登同極右fake news啦

應該咁講，證據係要有人相信先得。

係美國人心中，侵囝份人信譽已經唔好。依家講緊係選舉做假，一個行之有效百幾年既選舉做假，靠侵囝係好難說服人。擺上法庭，信侵囝既，隨時比人屌偏幫（大部份係共和黨委任）；唔信既，侵囝即時玩撚完。

聰明做法，留返空間比支持者，知道選舉係非戰之罪，而係對家做假。而對家亦會對你投鼠忌器。

政治問題，講人和講關係。任何單打獨鬥，豈能可戰勝DＥＥＰ ＳＴＡＴＥ？

你咁諗咪中左支那計囉

支共只要求求收買你身邊其中一兩個人
你都比佢玩死

為利益出賣同路人

手足呀

美國11哥

Push

Wtf

仲要割埋

秒

日日用大妓院打丁

同香港班政棍一樣
叫人衝，自己鬆